覺唔覺迷泡菜妹既男人都係on9

係咪男人黎
一撚二個就ff邊撚個邊撚個佢女友
曬時間睇埋d遙不可及既野好噁心
想屌閪就想屌閪啦

究竟乜撚野人先會對泡菜妹咁撚癡狂覺得同電子雞既程度差唔多

系

係

成班癡漢咁唔講以為前世未見過女人

覺 連登近排好多呢啲po

Is

港女世界第一

其實迷泡菜妹既同時 都可以叫雞屌閪有女朋友講到迷韓妹就唔可以做其他野

完全同意

樓主睇得好通透..

我覺得鐘意還鐘意唔係話唔得 但唔好咁撚癡線啦
搞撚到做狗咁
另外，港女迷泡仔既原理一樣

咁我都識人有女朋友又迷泡妹
鐘意睇 係無問題既 男人睇女係應份但咪咁撚癡線日睇夜睇 又睇演唱會 又買哂周邊咁....

愚台班痴線佬唔可以代表哂全部人

我吸晒佢地啲pussy汁

我願意日日食我偶像的屎換佢望我一眼

我仲幾撚驚開個post會引發世界大戰
但睇唔撚過眼
比返些少尊嚴得唔得

係 我支持樓主屌哂娛樂台d傻9

好撚恐怖其實佢地咪又係人一個
你欣賞佢地既咩先

佢地係仙女

廢柴

每個人各有喜好
就好似有啲人會使錢買模型 相機等
總有啲喜好會吸引人願意消費
我都唔明買個模型番黎擺有咩意思
但我唔會覺得on9 同尊重他人喜好
但樓主講到睇演唱會 買周邊就係有問題咁

下 有咩問題

我會日日看她們的屎眼毛

你個名
想講 呢班人大部分都只用睇AV角度去睇女然後就話好正 好鐘意 好想屌佢咁然後就成日同人講呢條我條女 我老婆
男人老狗黎講真係噁心到唔識講
真心啦 你地欣賞泡妹既咩先

無
但over左最慘係班00後好多比泡國文化洗腦

台妹最靚 日女無敵

人地鍾意點關你咩事

子瑜舒華奈子牙宮

但係樓主睇得好通透wo..

想跟樓主學野

咁又係..樓主應該係成功人士

睇班垃圾泡妹post真係想嘔
個個人造人樣

真係好煩，成日出post話點靚點靚，禁份去咪又係普通一個

做咩叫我

成班垃圾毒男好似未見過女人咁
咪普通18-22歲樣
個個人造人樣
從來都分唔清d泡菜妹 邊個打邊個

個人興趣姐
樓主又有幾高尚

迷外國女人都算，仲要迷整容既先係問題

但你偶像日日食緊有錢佬條腸wo
仙女

港女咪多得你呢d港男囉，成日吹奏港女第一問心個句港女最叻呃毒撚錢，世界第一？！講緊做雞個方面？

系你老母

所有泡菜人都整容

死毒撚同痴漢

好彩我迷日本妹

你肯定未食過。人哋FF就話人on9

咪睇咁多連登 成日屌港女
你係咪唔溝港女先

好好多倍啦
起碼真係有個人特色同風格先
唔撚係一味賣肉賣電子音樂

我迷依個泡菜妹，o唔ok

女大18變

樓主乜水
又想博出名？

係，

真係好正

阿旺咁老婆仔老婆仔

真係好多風格 又夫目前犯又NTR

泡菜妹真心難認
日本妹易認多多聲
果種氣質一望就認到

講出嚟都覺自己高人一等

真
如果一個成年男人 開張泡妹圖 同我講 呢個我條女
我真係會覺得佢智商有問題

我都唔明有d泡菜妹唱歌唔好聽，戲又屎都有人迷
起碼依個泡菜妹d片算高質，訓唔着睇吓都好

點睇港女日日講自己係玄彬老婆？

咁出左AV未

一樣on9
我會已讀不回

好過你淨係有得屌非洲黑雞

玄太 / 宋太

救撚命

係好撚on9

基本上你有錢就潛到

日本妹先係真女人

泡狗一出黎露肉成陣俗氣同支那人一樣 日本妹果種高貴真係點都搣唔甩

勁中肯

真

架妹先係世界第一

講賣肉韓國邊夠日本黎
ching你真係識講笑

韓國文化有咩問題

早操舞係幾有特色

牙劍勁型！

純天然

留名睇日韓大戰

依個唔靚啦

D寫真 賣青春架

上撚到熱門先係大問題

迷泡狗駁唔到就比負皮我 吊你地老母啦傻9..

咁如果迷日本妹呢？

講真 蘿莉style好過呢啲熟女雞味重

好彩我淨係睇akb同日本AV

唔覺

依家有邊個正？
有村架純？

上面覆左

見到呢啲閪post 都覺得好撚煩

無錯！仲有成L日post d gif出黎！d心態好變態噁心！

樓主發現自己論點矛盾又上左熱門之後潛左

不論男女都係

同意，無補充

邊撚到矛盾左
請提出

仇栩欣黎嘅

兩年前kpop po就上開熱門

咪係 邊似得泡菜塑膠樣

剩係屌kpop但其實kpop同jpop/Us hiphop/pop music有乜分別Ar

迷韓既都係on9架啦

PR公司打手想洗走行動post都唔係第一日既事啦

未見過有人迷戀外國明星
所以追星係假 提升名字出現次數
假數據 假知名度

屌你老母
起碼人地唔係浄係賣樣賣肉先
風格唔係單一 紅得起既每個都有自己特色
而且唔會撞哂樣

你睇樣定聽歌

佢做雪代巴俾人屌

浄你老母

點解八九成既kpop相似度咁高先

Sis嚟愚台開戰好勇敢...

覺 但唔關係咪泡菜事

1. 日本美國都有賣肉
2. Kpop風格都好多，你覺得單一=你唔識野
3. 撞樣=你on9，就算鬼佬fans望asian既Kpop都唔覺一樣樣

結論=你on9盲反
醒目就pin this cm

唔撞樣係因為你連10個日本女idol都數唔出啫

Kpop係講緊pop music喎
你聽歌理得人地撞唔撞樣

KPOP唔係歌黎 都聽唔入耳 其他就唔同啦 紅得起既每個都有自己特色又唔會風格單一

樓主=大陸仔pr黎娛台撩交打推上熱門推走行動Po
confirmed

斬蛇

起完底
發現樓主IVE仔嚟
大家起底轆到最底就知
讀好啲書先出嚟講嘢啦

D友講嘢好似智障咁
利申尊重智障人士

浜辺美波 演技好好
代表作我想吃掉你的胰臟 狂賭之淵等

引戰

日本妹唔會賣肉㗎

咁迷㗎妹就唔係咩？

同阿邊叉個一樣樣既

迷泡菜妹還可以
嗰啲話邊個坐喺自己隔離
又話邊個係自己老婆啊
好似啲大陸婆
睇埋啲大陸劇之後話自己係乜妃物妃
好肉酸

開下膠Po姐…個個台都有人開膠po la

no way

聽得Kpop全部都睇樣 反而港pop就真係聽歌

我愛佢地❤
佢地全部我老婆黎

因為hkpop啲人柒
姜吐=大陸仔

我毅進笑唔起

仲有土屋太鳳演技都唔錯，跨越八年的新娘都幾好睇

娛樂場大部分都港豬黎，一講時事就會話cctai點點點，跟著嘲諷手足

其他唔知 但全世界靚女一定無辜

呢啲係健康性感

笑撚到我

之前日日嗌運動就嚟完，而家就真係完咗喇，又開始出返呢啲批鬥人地嘅po

愚樂台班手畜未有運動前都有開色狗po架啦，就多人click入去先上熱門啫。去CC台就自己批鬥人地唔夠黃，但又屌其他人分化；去愚樂台追星又被人話on9。兒登仔先係真正嘅四方閪，咩撚都唔啱

但iu真係好正

idol嗰堆咪一撚樣

咪倒米啦

喺連登娛樂台嗰班死毒撚係咁啫 我都覺得佢哋好撚戇鳩
大撚把追星嘅男人好撚正常 咪撚咁仇恨啦

咪係囉

我迷架妹個個都分到
最睇唔起啲架妹泡妹都分唔到既人

錯 係港男世界第一

娛樂台

係連登啲人先咁啫
出面嗰啲好撚正常
利申 之前中學雞追星有見過靚仔
幾撚正仲吹左幾下水

佢地開左個圍爐post屌樓主叫人唔好回呢邊 我係要推又點撚樣呀柒頭

鍾意乜唔係問題
開埋d ff post先係柒
日日係連登都見到d kpop打手post
好討厭

連登最撚戇鳩嘅就係娛樂台
全撚部都係核突痴線毒撚嚟

大戰post緊係用貼佢地 吸引更多新人入娛樂台 咁個台先熱鬧

追星令人開心，甚至能令自己成為更好嘅人，其實毋需踩人，唔好入去就得

Pool都未出到走嚟笑人

我幾靚仔

你應該唔了解財經/體育/感情/飲食/動漫/成人台

咁你咪諗吓係啲咩人成日click入去搞到愚樂台啲色狗po上到熱門囉，咪又係一眾兒登仔

可能係啲言論令你反感姐 其實鍾意kpop啲女係冇嘢

你on9啦 最毒係音樂台

音樂台啲46po 48po

中肯到爆…娛樂台上開熱門嗰陣時事台入邊都冇人

P 圖？

一少眾毒撚推到上熱門代表全部連登會員有份？你呢個邏輯同d狗一樣咁野蠻

你好棒棒唷
係咪覺得自己揾到左中共既邪惡核心Ar
屌完Kpop就光復香港lu

樓主PR打手又成功制造多個分化 拆份佣又大份左

樓豬選擇性回覆

潛撚左la

喺連登做PR公司打手
上車不是夢

笑到碌地

全部都係P

我覺得冇野on9得過以踩人地興趣泥抬高自己嘅人

日本妹女大十八變好正常姐

仲要韓妹妝又濃，好多樣又假，都唔知點解迷得落

明明個個都整都好假，都唔明有咩咁正

假膠嚟

依家娛樂圈大部份都整，坐咗幾耐

pin this cm

鐘意條友跳舞勁 又唱到囉
其實訓練生好值得尊重 個個至少都要密集訓練幾年先得

唔通走去迷香港電子妓
除左影身材 仲有d咩才華啊請問
普通港女又有d咩其他才華俾人欣賞

利申無才華港女 迷有才華韓女 我無錯

出過啦

美日港台冇濃妝整容
得韓國有

電子雞呢個term好正
完全同意
其實唔止韓國，日本果少女偶像團體都係同一個模式嚟，根本係另類賣淫

講到韓國無電妓咁

無一個電子妓識跳舞彈琴唱歌畫畫
睇乜鬼野 點解要我迷班無才華既普通人

真 電妓仲要惡過人最on9

我迷泡,偽韓,叫雞,一腳踏3船中....

重點係一d都唔正，當然做女友係應該狗衝
但做偶像真係唔多掂

韓國係有電妓 不過唔識跳舞唱歌難聽 無咩其他才華 好多啦 純粹賣身材直播個班

唔好拉辛苦賣才華既藝人比較 please

鍾意泡菜我覺得唔係問題
始終興趣既野冇得點judge又唔係咩犯法變態野，但係愚樂台啲人唔知點解好撚似白卡佬咁，講野好痴線同九唔搭八

透bra又真係幾正既

On99，你望下個百份比啦，美劇港劇日劇d人個樣會唔會好多都樣又假，又濃妝？ 用埋d藍絲邏輯諗野

問題係好假，個個都汁到差唔多樣
望兩眼就okay ,但係入晒迷就真係唔明。
不過可能係我既問題la,我都係鐘意天然野多d
btw ,真波同假波你簡咩波？

你係咪本身鍾意食屎咋

有咪得囉 都係靠賣樣賣肉搵食 不要分那麼細
香港有才藝既歌手又唔留意就喺度踩

係，睇你個樣肯定係個d課金俾女神既毒撚利申有得食都唔會食港女

你計個百份比出嚟說服人囉 冇就唔好喺度吹水獻世啦

無憑無據邊個先係藍c

樓主睇得好通透🤙🏼

美國先濃喎

你老母都係港女黎 你屌7你老豆囉 仲要生埋你出黎做香港人

akb 屌打啦，又清純

系你老母臭閪

不能同意更多

對住韓妹硬唔到

萬一人地老母唔係香港人點算

多謝你為佢提供一個理由

樓主on99

Sor9ly我老母真係唔係香港人，希望你揾到個唔會派帽港女。有機會生b個陣記得驗DNA,加油！

明明樓主就係想踩泡菜嘢
但係又要姣婆守唔到寡懶係比理據
本身反韓已經喺連登寫包單有人認同 洗撚懶係講道理咁咩
過份沉迷任何嘢任何偶像都係戇鳩嫁啦 沉迷台妹日本妹港女都係有問題 成段嘢根本就唔關迷啲乜嘢事

你老母係大陸人

垃圾post拉
推番行動post

咁係咪要多謝番你地d垃圾上哂熱門？

是

班崇日撚又係度打飛機

你理得人啊

哈哈 我都冇講我老母係大陸人你就話係。繼續FF，繼續FF下你女神係處女

成就感 +1🤭

一少眾毒撚可以推到上熱門？你知唔知連登上熱門個計法係咩？佢地啲色狗po得幾條友圍爐喺度色情班idol同玩膠，但都可以上到熱門係因為好多人click入去睇佢地圍爐玩膠呀，睇嗰啲係咩人嚟架？嗰啲唔係連登仔嚟嘅？喺CC台推po嗰啲先係連登仔呀？

我都入慣CC台呀，除咗6-8月真係齊心過，之後就係鬥黃，屌人做咩當人condom，再去屌其他人做咩開唔關事嘅po，阻到佢地睇唔到抗爭資訊，整bot洗人地版

連登仔以為上年被人擺咗上枱就真係咁把炮呀？實情係呢個壇本身就係充斥呢啲會入愚樂台色狗po嘅人呀

agger 搞撚到想blk鳩所有愚樂台啲post 白痴到

認同

比人多謝完連登次後就鬆毛鬆翼

如果對AV女優咁癡狂
又點睇

啱呀，Admin有推拉功能、啲po無咩人cm但多人睇都上到熱門、可以Block人、有分台，有分熱門同最新，app有得自選，仲想點呀？

娛樂台班毒撚呀
講緊你地呀

私底下比mk仔屌到反皮 好清純啊

連登十個有七個都係咁款嘅屎毒撚，毒撚現實非常之空虛,心理不平衡,幻想自己同女星做gf,花哂啲錢買佢哋嘅圖騰影像呢個世界係要有呢班人墊底,唔係個個都李嘉誠啦

崇日撚

唔好講咁多，點計？有無supporting?
我都想睇下個官方計法

Admin 講過係計獨立用戶停留係一個post嘅時間

is

熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。
• 主題的正負評分對主題的熱門分數無任何影響。
• 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。

我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改。

[置頂] LIHKG 常見問題

agger,所以我鍾意韓仔

系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一

cctai有咩講

無通常佢地見到呢啲就扮睇唔到

👌🏻👌🏻反韓就反韓吧

其實稱呼佢地做cctai手足，唔係笑緊個運動或班義士，笑緊嘅係佢地呀，靠周圍屌柒其他人唔夠盡力去減低自己內疚感

啲相同video 係近zoom住啲明星肉
日日捕住有無走光
好撚變態 恐怖果種變態 唔係bdsm果種

一來就出大技叫班盲反撚點駁

覺！！！！

係個幾條友日日開咋嘛

嘩屌 咪拎報圖條友同我地比

定

其實即係追星可以但唔好過分ff

個個平胸或假波，假樣化喬妝

岩
其實覺唔覺得睇女好on9
利申:淨係睇gaytube

韓妹的確靚

班眼殘閪分唔分到降包

AKB玩撚串左JPOP成10年 到底賣咩撚野阿?

樓主又引哂愚樂台啲癲狗入嚟

理得佢整咗幾耐 我係鐘意笑鳩佢整容比唔比

睇日本Idol跳早操弱智舞

日本idol靠握手起家

臭雞

垃圾post

樓主小心娛樂台班大佬屌鳩你係連衛兵

痴撚線

自認垃圾都有既

迷電子雞呢

你講緊泡菜國既所有女定淨係明星先

咪臭係
FF到極都唔會有得屌㗎啦

覺唔覺迷泡菜仔既女人都係on9

迷泡菜仔嘅男人

連登有班標題黨先最撚煩
成撚日講到條女好撚正咁
點知入去得幾張圖
仲要係好撚普通既料
成撚日中伏

叫埋做老婆嗰啲先痴撚線
姣到出汁，仲要人地點會show佢條毒撚

係，入到黎又係人造人

人造人係唔撚緊要嫁其實
個問題係
Yeri對腳算唔算好J。。。

呢類廢文真係好撚哂氣

Topic: 搞笑型idol真係無得輸

呢類topic根本要ban ac喇

我會保護樓主

仲成日J張相

佢根本唔係想佢偶像望佢一下，而係純粹想R屎食

我好撚驚呀

最好有個習慣, 入po前要睇名

佢p牌妒忌你上到熱門

呢個post 就係冇熱門到 原來平時傾吓搞笑野都唔得 要無時無刻都諗住抗爭
不過睇返原來又係P牌仔一隻當自己係admin 喺度嘈嘈閉

相映成趣

牙劍

lihkg有好多on9成日出啲低能明星post，呢排block到唔見晒

你=樓主funson

無所謂 你損失

cls 人地迷邊個都要管
連登仔治國100%第二個中共

佢損失

G

你=四方西的sidekick

你=25

我幾時25 你話你自己？

唔係個個kpop粉絲都好似娛樂台啲痴線佬咁
鍾意佢地睇得唱得跳得又有團魂，見到佢地努力覺得好熱血，講跳舞都係韓團好睇啲

多人反證明我地愚台勢力開始壯大

靚過係電子雞

樓主出師追擊娛台pr分化撚，好型
應該係成功人士嚟

印狗d po唔會入

王怡人好撚靚…

另一半有女泡菜(公認樣衰)的等身攬枕一開始好介意覺得好毒好核突，慢慢冇感覺，反正條女好撚柒